{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74959&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 N"
    },
    "text": "駐車場は正門階に位置しており、計2台の駐車が可能です。 駐車スペースが狭いので、駐車後は鍵をフロントに預ける必要があります。 上洞駅の5番出口周辺には7号線上洞駅と三山体育館駅があります。 客室の内部施設はきれいで暖かく、リモデリング後には65インチLGスマートテレビと空気清浄機が設置されています。 ネットフリックスも可能で、一部の客室には全身マッサージチェアと半身浴器があり、一般室にはトロムスタイラーが設置されています。 客室利用のためには電話で確認する必要があります。 客室はランダムで割り当てられ、全客室PCにはグラフィック20700が装着されており、準特室は2台のPCに3080グラフィックが装着されています。 リニューアルしたNモーテルはリラックスできる空間になります。 フロントおよび施設は駐車場が狭いため、客室駐車のみ可能であり、ご利用の際には鍵をフロントにお預けください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車場は正門階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は2台です。"
        },
        {
            "question": "駐車後にはどこに鍵を預ける必要がありますか？",
            "answer": "駐車後は鍵をフロントに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "上洞駅の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "上洞駅の5番出口周辺には7号線上洞駅と三山体育館駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には65インチLGスマートテレビと空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室には全身マッサージチェアと半身浴器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にトロムスタイラーが設置されていますか？",
            "answer": "一般室にはトロムスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用のためには何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "客室利用のためには電話で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなグラフィックが装着されていますか？",
            "answer": "全客室PCにはグラフィック20700が装着されており、準特室には2台のPCに3080グラフィックが装着されています。"
        },
        {
            "question": "Nモーテルはどのような空間になりますか？",
            "answer": "Nモーテルはリニューアルしたことにより、リラックスできる空間になります。"
        },
        {
            "question": "フロントおよび施設はどのような制限がありますか？",
            "answer": "フロントおよび施設は駐車場が狭いため、客室駐車のみ可能であり、ご利用の際には鍵をフロントにお預けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 445
    }
}